有條撚樣好驚俾人知佢食元氣，拎飛時四周圍望

驚俾人影相就唔好食啦

成隻鄧炳強咁嘅樣

睇住條傻鳩個樣驚撚青到

但又要走去食元氣

利申：看圖說故事

俾你講完真心似

其實真心諗唔明點解要食元氣 早兩年食過一次難食到仆街

戴假髮食元氣

推

Pk tang?

手足做得好

咁靚仔

佢啲fd認唔認得出㗎

推 睇下你班撚樣港豬仲敢唔敢食

幾型囝

你老豆搵緊你呀

平丫嘛，而家成個美心大平賣谷生意

至少佢都仲有知恥之心
知恥近乎勇

我專捕喺美心元氣附近影鳩人

睇住班傻鳩食完藍店番屋企發現俾人放上網就想笑

手足

影乜9丫

最緊要比班fd知道 頭都抬唔撚起

清，邊間，係咪屯門元朗？

都唔關政見事

睇人仆街最開心

俾佢班fd知道佢食藍店

等佢俾人笑番排先

西九

推比食緊元氣既人睇

Up

淺黃

PUSH

真

等佢地食都食得唔安樂

食件三文魚都要望左望右

Kennedy town 元氣好撚多人食

深黃先會驚比人影
搭地鐵都驚比人影

平既我唔好去食爭鮮 on99

中共都係淺黃

真

習近平深黃

手足黎，唔好玩

咁撚驚，應該係扮黃果啲撚樣

仲食元氣班死港豬

我知

我想佢知錯能改善莫大然

便衣狗？

個格有啲似

咁熱仲著到成個侍應咁都知傻仔黎

走埋去大嗌阿sir

有壽司郎唔食食元氣

月野兔兔行得太前

樓主快d走，我幫你頂住，一陣又會有人話你鬥黃。黃嘅話有心就得，幫襯藍店有乜問題

共產黨前線好黃

又批鬥
輸民意啦屌

我通常影完sd去同區哨gp / 個區fb gp

佢食得我影得

食條撚咩
邊有位呀

去得元氣預左啦

連登仔欠月野兔兔一個道歉

binC圖呢

因為爭鮮有限時，冇得食一件坐成世

利：十世冇食過元氣

-0-0

五粒星都黃

唔緊要，反正無朋友

喺呢個輕度弱智失敗者嘅同溫層到笑你咪笑撚飽去，人地食完就返屋企屌女快活人生

不鬥黃

真

我日日lunch食美心夜晚食元氣

但我黃

4大原因 唔影人大頭！
我地爭取民主、自由
就係食藍店嘅自由！！！

邊撚到平

排元氣應該平時食開屎

有冇朋友仔啊

我都有影相既自由

香港冇肖象權

我宣布！和你影正式開始！食差藍店就要批鬥，呢個係鬥藍！

諗起「我有權食藍店」

樓主好波

朋友仔認人啦

樓主影錯「國際亞洲人」上黎
呢次實做硬國際大醜聞

驚人嘅摩擦力

藍絲先食藍店，呢家係鬥藍

駁五刀

仆街了

咪推

冇黃色經濟圈㗎
有尼啲人

D魚生係常溫 舊飯係熱
利申：2年幾前人地請我食

笑死
好人好者驚咩

非黃者拉

處理藍色商店方法
大叫：「
藍店嚟架！！
呢間嘢撐警架！
呢間嘢支持仆街港共政府架！」
0成本
裝修都慳番

得咗

黃者拉

食藍店wo

之前講到明有蟲都阻唔到人地食元氣啦

應該係臥底黎，根本唔係去食野

你估我冇試過咩

嗌完咪又係咁

唔放佢地上黎佢地唔識驚

影埋你老母個臭閪都仲得

入去飲綠茶又係連登仔叫
依加就影人大頭
勁

和你影專影藍店後生仔

binc啫

駁唔到
兒登仔狗打唔到，支那反唔到，唯有唱下歌叫下口號再搵啲芝麻綠豆野笑下對家當自己贏左

外賣算啦，收舖前重有九折

而家邊有人入去運吉排成個鐘

#73

支持共產黨都有自由，林鄭賣港都有自由

下次我地幫佢地襟飛先啦

我仲以為係奶共陳曉東

廢老影黎曬鳩氣

鄧健泓

琴日最新：乜柒都唔做 又係自由

食爭鮮不如食屎

呢個真
文宣做到齊講明撐警仲要食
你話冇錢食金拱門都可以理解
元氣又難食又貴又撐警都去

咁惟有仆街d 日日幫佢地影大頭宣傳

壽司郎屌打元氣啦

你話啲小店唔知就話姐
元氣喎點會唔知

手足黎

元氣贏在大商場周圍有

元氣都有蟲食

戴副咁嘅眼鏡

想人唔認得你都幾難

毛主席最黃

吊你老母

傻閪

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

樓豬，找數未?

有冇警棍？

真 去其他區食錯唔出名藍店都話
元氣出撚曬名仲食

手握壽司有師傅嘅掌心餘溫

元氣狗先食
又難食又cheap

百佳 market place 都好過爭鮮

就算係黃都未必會幫襯啦
真係好難食
爭鮮都好過佢
元氣一夾就散 d魚又多渣

有無諗過人地唔care ...甚至唔知道你放左佢上黎
唔好自視過高，精神勝利法 ..打到成地精

過份咗喎

不鬥黃，食元氣都係手足

俾人影相惱羞？

後生藍絲

仲望

做多左啦 爭鮮點算係壽司呀

身邊實有一兩條友識佢既

加上我放佢上黎冇損失

行過影張相啫

上埋前線都食元氣

好想開閃光燈影佢
望咩望 係影你呀

人地可能想揾位坐，飲杯茶就走

我啲fd食m記仲識po上ig

德福美心三寶排到仆街now

推 最好影晒呢班人大頭

要革命冇道德可以講

唔好再話呢啲係嘥時間

呢種批鬥反而係個個人都可以做到 成本又低嘅革命

阻嚇班藍屎唔撚敢再去食

物以類聚

佢班fd都係港豬唔驚啦

港豬樣

我有權鬥藍

咪玩啦 爭鮮迴轉好食又平過元氣好多囉

好野

戴口罩點認？

好波

人地食元氣關你撚事咩
做好自己支持黃店咪得囉
呢啲po究竟有乜撚意義

陳曉東fans認唔認得係咪佢本人

元朗Yoho間元氣都好多港豬去食

被逼食藍店都算仲要大大聲同人哋講

前線手足黎

影啦屌
仲敢食元氣

下一步就影幫藍店打工果班撚樣
有黃店唔打 打藍店
團結啲全部唔幫藍店打工
黃色經濟圈就贏撚硬啦

食藍店幫藍店打工果班都係共犯
我地遲早清算晒佢地

點睇

冇意義

純粹想睇佢仆街

幾靚仔 可惜係狗

當然有自由，係睇你自己心入面條道德底線放到幾低

低成本抗爭

得閒批鬥下藍屎阻嚇佢哋唔敢食咁多都好

求pin
哩D先係正常人講
之前1月成班PR打手帶風向話「我有權 食藍店」

嗰班一係冇撚腦

一係pr打手

相由心生

隻眼真係幾似

仲話唔食藍店係苦行
手足就流血坐監 叫班仆街唔食藍店好似好難為佢地咁

兩樣都好難食

前線食m記就真既
但影元氣關食m記咩事

起底組又要做野?

做得好

講經咩 算鳩數啦你地
如果佢係黃咪出矖嚟話好好食

舊年9月幫狗仔開學都比班柒頭吠

如果一位勇武食藍店 佢就係藍變哂質

食元氣都叫鬥黃
我識深黃速龍呀 柒頭

咁係咪平過元氣先

嗰班pr打手黎

係咪個班用道德感化差佬d賤種

我唔高興就要影㗎啦

全港閒閒地幾十萬人食緊藍店 你影得幾多 影得越多越無人care 影得少又無阻嚇力
事實上就係無撚用 以為自己咁就做左野好撚型？

大埔fb gp 有件做護士既柒頭係咁講「欺凌可能會令狗仔一生有心理問題」
但當日有個佢同校師弟被狗打甩牙就唔撚應

On9 香港人冇骨氣，仲食元氣

會唔會諗太多，食得熱門藍店有幾多會上連登

垃圾食元氣

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

元氣 爆發

正 可以瘋狂批鬥到佢變藍

都岩，依家唔係食藍店既問題

係佢食元氣佢覺得柒
而大家都覺得佢柒
我就中意睇佢柒

點解人地豪言放棄年輕人，年輕人都要咁賤格走去食

30分鐘前
黃子悅被防暴性騷擾

剛才我跟男朋友於旺角豉油街被警方指因違反限聚令被票控。

我們僅有兩人，跟身旁的人完全不認識亦沒有任何交談。我們本打算前往附近商店購物，到達豉油街通菜街交界時遇到警方追捕一名市民，於是停下進行攝錄，為時不足三分鐘。期間我們一直停留在封鎖線外，突然被警方粗暴推撞，強行拉扯進封鎖線內，喝罵並指我們違反限聚令。

警察對我進行搜身期間要求我解鎖電話只懷疑我的電話是被盜竊物品，但並沒有任何合理懷疑和證據。我多翻拒絕，最後警察因見到電話wallpaper而妥協。

有多名防暴警員對我出言侮辱，作出言語性騷擾，評論我的胸部和身材，並指「呢件衰過暴動，今次正。」

另有警察於票控後叫我「乖啲」，「已經有罪喺身又有宵禁令」，但剛才並非宵禁時間，亦不在禁足範圍內。

由於是次票控完全不合理，只為打壓市民，因此我將會循法律途徑申訴。也歡迎其他被票控手足聯絡我。

笑撚到傻
咁樣斬人藍屍都可以係黃啦

咁點解影手足大頭要畀人打

南亞仔入嚟批鬥樓主鬥黃未?

係咪你有份食驚被人影

其實應該係要暖暖地 元氣壽司最大問題係魚生同舊飯根本冇握實 一反轉去點豉油就會跌落嚟 好撚on9

佢親戚？

咪就係

好撚柒
又要食又要粒水

推，支持批鬥

心虛呀？要食咪光明正大咁食囉

你話起到佢底就話
影大頭有咩所謂

真心 影埋黨鐵 同著Nike van Adidas 既人

利申： 著拖鞋

非黃者打 非黃者拉

黃者打 非黃者拉

後生細仔

自膠 vans
好多女仲著 影埋佢地

係平過但兩樣都好難食

真心多左

其實係唔係想support 人地食元氣....有乜問題姐？
我去食既話都唔怕俾人影啦
行得正企得正......(下刪一千字）

中文名呢？有名你叫 堅離地城

個樣咁似余迪偉

一句講哂 又唔新鮮
你肯搵小店 大把小店好食

難食就唔至於
不過而加同價位有壽司郎
駛乜幫襯美心

提醒大家
南亞仔係反對人影籃絲大頭的

陰公 壽司選擇咁撚多都仲要食元氣

屌你
有冇話我地會搞死場抗爭個post

笑死

其實如果人地屋企人唔係黃 又勸唔郁可以點

㩒飛咁揚
偷雞㩒app咪得

個時比成2000左膠屌

agger

做咩影9我

我都唔明，明明劣質野黎
我食争鮮都冇咁嬲
利申：一生人應該食唔多過5次

活一鮮啲壽司味道完爆所有連鎖壽司鋪 包括壽司郎

好彩南亞狗冇call佢班fan屎屌你影大頭咋

關你撚事咩戇鳩仔

收皮啦柒頭皮

關你撚事呀賤種？

希望黑警殺撚埋你全家
等你順手可以拎埋個光環

支持

都算中上樣啦

上面有份留言笑喎

玩文革批鬥??

你冇做錯到！
連登係chinese virus 事件上面就好多賤種三毛浮左上嚟

係
咁點？

唉

食M記都得, 無所謂啦, 不鬥黃

咁應該支持老共啦，仲反乜

收藍店、中資公司錢跟住去黃色經濟圈消費

呢點係咪值得商榷

唔好推

Pushhh

係
我要做老毛二世
點?

班垃圾幾時先會醒覺 自己應該行快兩步catch up返

吹呀？
老豆搵仔起曬全家出黎呀

好多自稱爭取民主自由嘅連登小朋友，其實做嘅野同中共冇分別︰

唯我獨尊，我就係真理；批鬥其他持相反意見嘅人；為左「革命」咩道德都可以冇

抗爭係講緊點樣爭取其他人支持自己，但一味鬥黃而去批鬥人係唔會令抗爭成功。

獨善其身都可以咁多藉口

大家記住呢幅相
記住呢位手足嘅大頭
仲放過到港豬/藍屍嘛？

記得影埋對腳

我愛元氣

屌你老母勇武食藍店 有冇可能？可能性幾大？

呢間已經係好出名㗎喇喎

起翻身先，做多左啦師兄

我屋企附近間元氣都排到仆街

你咁有道德唔去同差佬傾？

你嘅敵人冇道德唔代表你自己都要冇道德，咁樣你同你口中嘅敵人冇分別。

不過呢度好多所謂「勇武派」已經上哂腦，以為自己就係真理，做嘅野一定係正確，抗爭遲早比呢班人攪死。

只有連登仔先可以叫做中上樣囉

左膠

我睇唔到

光環最重要

依度好多痴線毒能，佢地係咁架啦。

你收撚皮啦賤種
咁鍾意講大愛落去前線做肉盾講
屌你老母

靜靜地輸好嗎？

#317 條賤種p牌扮睇唔到

今日落樓下大撚把人食元氣

其實爭鮮愈做愈進步
出左款貴價版真心好食過元氣
當然用黎連鎖水準黎比較啦

其實一路我都唔覺得「勇武」就可以抗爭成功，示威者武力上又唔夠警察黎，一味死衝係冇用。

同埋唔好成日二元對立啦，唔支持你又唔代表我係大愛，我只不過以事論事。

港豬藍屍真係垃圾

連登仔：食m記情有可原

隔離po有柒頭話咁樣係擺呢位手足上枱喎

又要食又要驚

唉
自甘墮落

壽司郎，仲有一眾刺身飯黃小店

影得好影多d上黎批鬥

坤哥黎

屌你你平時食開屎？

亂屈啦
食得點會驚

唔驚俾人影 因為我從來都冇食過

搞散場運動

聽日朝可以肚痛請病假
幾撚抵食

南亞狗係咪今日休息？

一早扑咗佢，唔使同呢d人saap氣。中共依家擺到明唔同你講道理，一味玩硬。弱智左膠仲打算同中共講道理。仲諗住用讀書人心態來同支共土匪談判，天真到一開口就話人小朋友嘅大多數都係冇乜料到

終於有人平反你哋行得太前

食元氣有咩問題
連登仔仲食緊m記啦
不鬥黃 blablabla

唔好意思，借一借位
相信經過今日大家都見到莎莎幾咁仆街

【每日任務@10/5】
🏾莎莎

1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

Push

諗起個陣仲有2000正皮po話咩佢兩個搞死抗爭

仲俾人開post捉鬼
千七正評

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

#360

正仆街

唔好鬥黃呀！！！

唔想比人影咪唔好食

唔好鬥黃呀
手足都係窮先食元氣

唔食元氣啫係要人苦行

回你老母貼咩賤種五毛
又block一件
五毛死全家
傻鳩
話你啊柒頭皮

垃圾港豬

賤種左膠
又block 多件

好多左膠又出嚟搵食

推到佢反省下

唔阻你圍爐取暖

樓主好慘，做藍絲被人放上連登

召喚UST南亞仔

嗰陣勁多人話幫襯藍店係自由嘅表現

前線冒住坐十年嘅風險去爆鋪
班港豬去翻幫襯

屌仲好意思叫自己同路人？

咁撚難食 不了

速龍小隊打你阿媽都係深黃

屌你老母 夠好撚多勇武食m記啦 唔撚通佢哋藍？

真係似

講咗好多次唔好做衛兵。

左膠真係煩過狗

Nice

推撚爆你個含家產

到呢一刻，我仍然唔覺得香港「法治已死」

條友應該都係個d離撚哂地嘅垃圾黎

食黃店、投票、捐錢
然後心安訓覺啲垃圾

隨時一開始覺得攻入71個班都會係鬼
晚晚聽劉細良先訓d垃圾

商你老母咩
消費消得過一千幾百
然後幫藍店至少賺一萬幾千
仲衰撚過食藍店

係你班雙重標準垃圾先會覺幫藍店打工係冇問題
第一步先清算食藍店
第二步就清算打藍店工果班

咪撚再自欺欺人
食藍店同打藍店工嘅一樣係賤種

想講屋企仲有m記同kfc飯卷。。。
我都唔敢用連踏入藍店嘅勇氣都冇

個角度幾好

話時話偷影會唔會俾人告偷拍？叫你手機del相？

冇肖象權

721 831 101 1111

食開屎

柒撚到